headset問題

headset插落電腦，聽到聲但支mic就出唔到聲
求救！！

大聲啲！！

分線器分返input output

我headset usb頭就咁插咗電腦usb port位 無用咩分線器

裝Linux